# eRoller v1.0.X

## Терминология

**Модуль** - Обособленная часть программы, работа которой строго специфична и конкретизированна под определенный функционал. Работа модуля не затрагивает работу других модулей программы

## Задача

Написать и выпустить программу под мобильные платформы содержащую следующий функционал:

- [Модуль картографии](https://bitbucket.org/eroller/doc/src/master/v1.0/mod-map-v1.0-ru.md)
- [Модуль шеринга](https://bitbucket.org/eroller/doc/src/master/v1.0/mod-share-v1.0-ru.md)

#### Требования к программе

- Программа должна иметь модульную архитектуру и соответствовать гайдлайнам той ОС, под которую она будет написана. 
- Программа должна иметь единую цветовую схему (если это не противоречит гайдлайну)
- Интерфей пользователя (UI), если это не противоречит гайдлайном ОС должен быть выполнен в единой цветовой схеме и быть узнаваемым.
- Программа дожна выполнять требования, описанные в документации каждого модуля.
- Нумерация версий программы дожна осуществляться в следующем порядке 
    - Первая цифра инкрементируется в случае внесения изменений, делающей не возможным работу предыдущих версий
    - Вторая цифра инкрементируется в случае добаления/удаления новых модулей (мажорные изменения)
    - Третья цифра инкрементируется (минорные изменения)
- Графический интерфейс программы должен соотвествовать документу [Графический дизайн](https://bitbucket.org/eroller/doc/src/master/v1.0/ui-v1.0-ru.md)

 
